發覺喺大學出唔到pool嘅通常都係生到成隻異形畸胎咁

神憎鬼厭

神嘅失敗作品

有時好好奇佢地照鏡會唔會作嘔

詳情請照鏡

本是同根生
何必咁搶口

我係神嘅神作
I'm the chosen one
我同你地是不同次元的